【攻略整合】終極生存指南，每一位手足出到黎都要知道點生存！！！！！！！！！！！！！！

全部人同我推，每一位手足出到黎都要知道點 生存

不流血 不受傷 不被捕 不分化 不篤灰 不割蓆

光復香港，時代革命

行動方向（街頭）：

終極行動守則

抗爭及法律手冊

[iOS/Android/PC/Mac] 香城地圖

TG頻道整合

快速組隊法

物資列表

陣地戰全攻略

破解臥底戰術

香港警察裝備

律師教被捕須知

臭格注意事項

行動方向（文宣）：

時代革命懶人包（英國版）

向英國文宣

向德國文宣

向加拿大文宣

反攻藍屍專頁

本土輿論戰

向支那輸出革命

赤納粹Chinazi

諜戰部

紙媒-牆紙（系列post）

政黨-建設派保民聯

出書-香港編年史

網站-黑警濫暴紀錄

行動方向（經濟）：

貨幣戰

支爆文宣

狙擊TVB（系列post）

消費地圖

行動方向（制裁）：

監警會質詢警權 警方接受率0%

國際特赦組織確認港警違反國際人權法

鏗鏘集721元朗恐襲中+英文官方版

官鄉警黑，中共策劃721元朗恐襲證據

拒絕警察為誠實可靠證人

政府腐敗事件簿

清算黑警名單

賣港賊名單

打壓學生中學名單

中共戰略：

消耗戰

恐嚇、白色恐怖

控制輿論、散播謠言、抹黑

分化

國家級網絡攻擊

警察國家

出賣港警

推

多謝巴打既整合

1020見

1020

唔該晒

有用post

推！好撚勁！

10月20見 推

Thx

GD

好撚勁

幫推

手足好有心

攻略必須推

值得save低

多謝巴打整合 P牌推

10月18 7點 面具人鏈
10月19 7點 人道救援祈禱會
10月20 1點半 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

好勁啊巴打

push

push
【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

1020尖沙咀見

Tui

感激，好有用！推呀
有好多都漏咗冇睇

Tuiiiiii

1020 見

Push

Pish

有用，推

正野就永遠上唔到熱門

溫故知新

推啊

推試熱門

新手入黎睇啊

好有用，推

咁有用嘅post要推啊

推1/10

推2/10

推3/10

strong post lm

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推上熱門

推8/10

推9/10

推10/10

P牌推

熱門見

各位推

Pushh

連登仔咪撚再推垃圾po啦

1020尖咀

辛苦手足

推上熱門！！

屌 p仔推唔到

推一下。

高汁

光復香港 時代革命

1020 1330！

最強整合

正post LM

置頂

最新 主線 日程表，可以既推一下。

重點：10月20日 民陣大遊行 到時見!!!

lm

好整合

有用post，要推

強推

好撚有用

推推推

實用post 推

有用推

推爆

同我上去

正經post
推推

推呀

感謝巴打 整合咗好多資訊

up

好勁 推

點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

有用

有用post 推

極限整合 手足有心

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

有用post!!

整合post

我就係要依啲！

推左先講

推，！置頂呀

有心 要推

多謝樓主

推。1020 見。

推上熱門。1020 1020 1020

推！

大大力推

有用 推

巴打有心1020

nice 整合

Pishhhhh

推多次先1020

推呀我屌你老母

pish

1020 1330 尖沙咀見

張圖好撚型

721 唔見人
831 打死人
國殤日 射死人

正經post推

推唔到

樓主好勁

Thanks

Bump

睇完先好上戰場

tui kui lo mo
we need this

好有用

極高質留名

有用 pish

用腳幫推

推！
返來了
要再次出返呢D整合攻略post
有612 前嘅感覺了

香港人！反抗！

高質

聽日見！

推 好完善

Up

整合post 推

推有用post

Wow

推
詳盡到喊

推 推 推 推

轉登內文重要事項

親愛的華裔手足，我地決定以和平理性的方式與大家同行，20/10由1200 開始，我地會於重慶大廈前為各位遊行人士提供水，微笑及有南亞特色的招待，如果大家希望支持，加入我地，歡迎你為有需要的手足多帶一支水。

香港人，齊上齊落

另外提醒各位手足，千祈唔好用laser 射清真寺，同埋記住伊斯蘭教符號唔好用來噴畫裝飾，之前有人噴真主阿拉相關嘅字眼喺條街上面，呢個對佢地黎講會覺得係好冒犯嘅事。請大家尊重及嚴肅對待神聖儀式及標誌📷

伊斯蘭教視豬肉為不潔大家都知📷，但其實狗都因為歷史文化原因不受穆斯林歡迎📷

為免被對家影相大造文章，連登豬連登狗一定要避免喺清真寺附近展示

連登豬連登狗一定要避免喺清真寺附近展示

連登豬連登狗一定要避免喺清真寺附近展示

多謝UST南亞仔手足提醒：唔好搞牛 同任何神祗，📷俾南亞手足嘅文宣最好都唔好有佢哋同pepe 用腦魔會好啲📷仲有印度人prefer用右手接嘢 左手係整污糟嘢用

文宣之外就到守護聖域嘅精壯手足，民陣話齋：「相信香港人經歷過往四個月的磨練，各路手足自有能力分辨人鬼，不墮入帶風向者的陷阱。」絕對相信前戰手足智慧勇氣唔駛講咁多。唯一想quote 古蘭經有關勇武嘅準則，還手一定要合乎比例，唔好做多咗：

"Fight in the way of Allah against those who fight you, and do not transgress. Verily, Allah does not like the transgressors (2:190)."

「你們當為主道而抵抗進攻你們的人，你們不要過份，因為真主必定不喜愛過份者。」(2 : 190)

有用post
和你推

推返上黎

好文，推

推上去

推撚爆佢

ging post

推到爆

Ho geng, strong post must push

推返正經野先

推

7.21 8.31元朗站太子站恐怖襲擊
8.11女義士被爆眼
國殤日10.4開實彈，男義士險被打中心臟
10.5藍絲車斷女手足雙腳

結界師記得封死黨鐵，
門口鐵鍊太粗易落老虎夾一夾就破用大量魚絲索帶反而因為難落夾而難破
兩邊窗戶破完之後落膠欄杆，鐵支，廢事啲狗偷雞靠到門